[有片] 黑警亂打平民！完全係警暴！無法無天！

其間一名自稱住在上水中心的男子要求內進被拒，一名警員向他高呼「行開先，邊個叫你喺度？」，有人嘗試調停不果，警員隨後制服該男子。

咩道理？一班癲狗，鍾意打就打，咬就咬，唔理有冇違法，唔順眼就打！

呢班人唔需要負後果？

好撚過分！無法無天

推到全世界見到

全世界都要backup呢條
個住客被打同拘捕 完全無理

推！

推呀 唔好慣呀

推

點解可以冇後果

癲架嘛

完全癲晒 即刻睇片

根本就為所欲為

警員的野蠻程度真係非常之恐怖, 係嚴重警暴, 恐怖分子一樣

葉榮添你個仆街

叫人走，人哋已經走緊又無衝擊
都仲要追住人幾條街去打人

係,依加就係咁無法無天
所以咪越黎越多師奶阿叔鄉音阿姐都睇唔過眼羅

而家根本鐘意打你就打你 打完你仲有班傻仔好期待聽日4點點拆 跟住求其hea答就當無事發生
香港人都係嗌返加油算啦 反抗同報仇嗌出黎咪俾d黑警笑

完全係恐怖分子！

擺明係冇後顧之憂先會做出咁多失常行為

某日：死撚左佢，邊個叫你係黑善

三個字！無後果

心理變態成班

唔係想慣，但實在無法歇止

同狗講咁多真係冇乜用

你地連即時還拖 怪邊個

認真！現場過百隻狗，點還拖？

紀錄, 永不忘記罪証

樓主呢幾個月訓左？無法無天 無後果第一先知？
你開完post之後除咗又多粒所謂既核彈之外有咩可以改變？

你唔夠打 同唔夠膽打係2回事
後者係會慘d

算啦
好快慣
睇化了

大家幫手推一推, thanks.

唔係瞓嘅問題 而家每壇嘢都要追究嘅問題
唔通見到就唔廣傳 當大家知道晒？

尤其對家想高壓瓦解場運動 更加要多啲人講多啲人投入做更多嘢

唔夠打就梗
現場過百狗 唔夠膽都係

好絕望，繼續出，繼續拉，但都唯有係咁

情景題如果條友 唔夠膽反擊 你咪欺凌得仲勁
但係條友夠膽打 即使唔夠打 係唔知幾時會自己都有損傷 就會忌佢

唔開post更加無人知，唔通無人知好過有人知？

制度內佢地係唔需要負任何後果 呢個係事實

好耐啦已經

道理點睇都係無辜嘅人到， 偏偏你奈佢唔何

推，根本好多行動係非法

你話要抗警濫權又合法，好撚簡單，全民列黑警係不受歡迎人物

無論你係咩行業，全有客你一定要問清問楚，一見一知佢係黑警，就唔做佢生意

你話你老細唔制？你返工蛇王你老細又批准過咩

追住記者黎打同開槍都冇事啦 唔明點解唔告佢地 要錢香港人籌比你地

冇錯 離譜到咁更加要全世界知

冇錯

講就兇狠

勾起往事⋯⋯⋯

依家先知？

唔係做咩要解散警隊？

傻啦 狗好早都唔會認自己係警察
會同人講係公務員

同埋 有咩行業係可以問個客做邊行先畀佢幫唔幫襯

根本成班持牌恐怖分子嚟

push
push
push

1月12星期日係咪話觀塘？

打你算少嘢啦！
捉埋你老婆強姦都得啦！
吹得佢漲咩？
世界上有咩人懲罰到警甴？
等天收？

塞著人地屋企門口仲要打佢

林鄭 黑警 冚家剷

叫左一定要入去現有制度收班仆街皮，即係立法會

你過到半數，即減班仆街一半人工，立法佢一拉人但攞唔出証據，即時坐十碌，唔做野齋坐？再減一半人工

係有班人懶醒叫人一定要即時推番成個制度，多條戰線唔得嘅

唉，有時真係好無力

CRT NTN 521?
雖然未必有用,應該照投訴紀錄

邊個唔順眼就打得，打完唔使負責任！

返嚟啦 講就叻 可唔可以現實啲

推
恐襲市民

睇唔到，睇唔見

Push

香港人太軟弱
幾時先肯殺狗

仆街狗死全家

push

國際戰線，大家一齊幫手Twitter 。

感覺大家好似已經習慣同麻木
所以被欺壓，都冇咩迴響

無用都要投訴
再加私人撿控

瘋狗症

罷工都無一個行業夠膽話自己得啦
大眾有共識要杯葛，自然有方法

支持投訴到佢地仆街
你拉一百人，起碼投訴加報案做好市民要有五百單先打和

五毛最鐘意叫人唔好參與體制抗爭，姐係白票五毛
因為唔係體制內抗爭既話幾乎無可能推番到，中共最驚你內外都一齊抗爭，你剩係體制外抗爭佢最安心，因為你無可能郁到佢一條毛，但體制內抗爭你可以郁到佢一堆毛，所以五毛成日講d咩推番個制度先係上策，投票入立法會依d最好唔好做，因為咁樣係永遠無可能成功

屌你老母黑警！咪以為無後果呀，有曬片back up ! 徐非香港陸沉，要香港復元，呢D血債一定追究到底！on 9 仔！納綷德軍施暴時都冇諗過要還架！

我地冇麻木到！放負撚，死撚開！

樓主唔開post 點樣多D 人知
一早知就唔開得Post 出多D片黎俾人睇咩
咁都要話樓主訓咗

不要習慣。。。

呢條片可以告鄧柄強非法拘捕, 要警務署賠錢
而呢隻畜龍個file就花左, 一世唔會有得升, 守水塘位
如果呢個手足搞眾籌, 一定籌俾佢打到終審

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

講得無錯呀清。就算慣，都係慣左出街

唔係投訴, 直情告上法庭, 非法拘捕, 無理拘留48
呢條片夠晒證據, 個黑警奶硬野

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

Cls

中共最大弱點已經在香港暴露
最新公佈對內地投資的資金，八成都經過香港 。反送中事件已經確定 - 嚴重影響香港集資功能 對內地輸血[美元]功能喪失，中共有如失血性腦中風
抗爭運動要勝利 ，集中力量攻打敵人的弱點 ~ 破壞香港金融中心的國際地位
之前黑警可以任意濫捕虐打市民 ， 因為手術不接近心臟或重要部位。 肉隨砧板上被人任意在割。 我們現在抗爭 ，就要直指香港的心臟。 勇武、和理非、文宣組、和你lunch請集中力量攻打中環。
各位手足；今次 [中環反擊戰] 是香港的命運，不成功、便成仁。

藍絲睇完條片都繼續講支持警察 佢地真係冇腦

肯告就得

Twitter la

依家美國唔得閒理我地 國際講緊ww3 本地講緊肺炎
黑警愈黎愈過份 政府繼續睇唔到 勇武少左 和理非繼續被恐嚇亂拉
究竟伸有冇缺口可以打破呀屌
最有用既私人檢控又咁撚高成本 分分鐘成年先搞到一單 印尼姐姐又比律政拖字決 連呀毛漢咁威既都比人玩野 普通市民點玩私人檢控
目前最有用解決濫捕既得基本法第28條 一定要捉住呢一條黎打 唔該法律界既真係幫幫手 唔係既話黑警贏硬咁濟

個班好多係五毛黎,長期守港台留言版
最近佢地好落力仲識狂互like cm置頂

平時睇新聞唔該入留言區like+reply下自己人cm

大撚晒

真係唔可以慣

香港已經變左俄羅斯式獨裁社會
政見同政權不合就可以欺壓你
而你無任何反抗之力
唔係想放負，但每星期黎一次依d畫面真係搞到我好炆，同好打擊士氣（個人生活方面士氣都係），都唔知依班仆街同狗官幾時先有應得既懲罰，好似永遠都唔會咁，班衰人就繼續個個星期得戚，以欺壓市民為樂，仲以此為榮，而家就好似壞人日日有好報，好人日日有惡報咁，有時真係係連登fb新聞見到依d片就特登迴避唔睇，因為一睇就會好撚燥，睇著班衰人日日欺壓路過市民打無辜市民，個樣仲要好開心好得戚咁成日既心情都會衰晒，之後班狗官繼續幫班冚家剷打氣，好似好多謝佢地打市民幫班狗官出氣咁，做完壞事永遠有好報，好似成個香港而家變左黑社會統治咁，成班狗官都係人渣都不如，2000000人俾30000個冚家剷欺壓而無反制能力，有時真係灰到諗移民
有次睇到班冚家剷欺壓市民既新聞真係忍唔著發脾氣

推到班仆街黑警死全家

我好明白，我試過嬲到心口痛，但唔好放棄，一齊加油!!!

你同個罪犯講有冇違法? 佢地本身做既野已經違法 點會理你有冇違法

無法無天！

有次真係嬲撚到掟電話大叫發脾氣

肥佬仲作篇文話要特赦埋班狗
我屌啦

手足共勉之喇，唔開心就上連登呻下，但一定要頂落去!!!!

30000個送入監獄
一個不留先啱

咩道理？ 真心？

瘋狗症發作

真 抓住一隻傻狗往死裡打 爽死了 即使旁邊狗多都有一定阻嚇作用

其實最好搵一件事, 一個受害人
搵齊所有議員律師出名既人, 煲大佢
集中資源去告一個黑警
宜家最需要既, 係第一個案例

見到呢個標題
就知其實好多人都未醒

天滅黑警！！！

啱 眾籌告到上終審，朱經緯同七警都只係幾年前嘅事。

Tui

黑警大撚晒
黑社會都話有警犬制衡吓
黑警呢? 唉

屋企都唔比人返

每次睇到都好絕望

椒噴便衣都係咁啦
莫非個便衣都犯法

我都想做狗啦 做乜都冇後果

唔係訓唔訓問題
而係唔可以慣所以樓主先share
一樣錯嘅野 無論做幾多次都係錯
幾多次都係核彈
唔好以為自己睇得多警暴好型 就問人訓左幾耐

cls

香港人！

慣哂

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

老實講句，香港人谷多幾谷無人再當佢地係差佬，佢地就知大鍋

我都好灰，都好想移民
有能力嘅我建議都係走
香港淪陷過3年零8個月，希望唔好長過呢個

下面D留言先恐怖

究竟有人私人控告未

rthk最後十秒有影到
手足想用腳關門所以黑狗就target佢

覆錯post
當推

香港好多藍絲, 佢哋支持黑警, 係縱容者

打擊黑警濫捕問題
就係要幫被捕人做 " 人身保護令 " !!!

上面條片, 大家都知班狗鳩拉
手足就要保釋

明明係班狗鳩拉市民, 點解仲要手足保釋?!

只有申請人身保護令先有用, 唔洗保釋, 仲要班狗放人!!

[解決攬捕] 10月20號, 律師申請人身保護令後, 班狗即刻放人

幫手推到民主派做野, 幫手救被濫捕市民!!

700萬人 一齊做警察
出警察人工

香港獨立 唯一出路

已經將兩單今日上水嘅濫捕個案整合咗係呢個POST到
大家幫手上民主派嘅FB
要求佢地搞人身保護令!!